(有圖) 劉在石上咗cctvb！！！

真係好似

嗯

?

...

唔似咩

做乜鳩